[fact checked]搵到導致港鐵出軌兇手

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！